捉鬼要用整骨術

冇靈異台唯有開呢到
鍾馗捉到鬼咁大件事，一定要用整骨術呀屌你，咁撚易俾佢投胎做人，又再返你搞你嫁咋！
*以上純粹個人研究，乃非精密科學，切勿迷信*

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

自推